男朋友緊張部電話多過我😭

我同部電話一齊跌落海佢實由我死

咩型號先部電話

你識叫救命，入水唔會壞仲識出水添
部電話唔識游水，入左水會壞要錢整架

nokia 3310

我浸死了

唔好帶佢去跳海呀
會海嘯

喂你煩唔煩呀?

殺死我啦

your name

殉情

軍艦跌落海會死咁你真係快d死左佢

本來無一物 何處xxx？

肥婆識浮
所以救電話先係正解

肥婆跌落海都整走哂啲水
怕乜撚

會有海嘯